揭印中邊境共軍被活埋 中国富商子被公安海外追捕

北京警方3月15號發布通報，對大陸知名地產商潘石屹的兒子潘瑞展開「跨境追逃」。原因是，潘瑞去年在微博上曝光中共軍方在中印邊境衝突中至少有「一個營地被活埋」。

北京海淀公安分局官方微博15號通報表示，潘某曾於2020年6月23號，在他人微博評論區, 發表質疑中印邊境共軍傷亡人數的言論，潘某已於同年2月2號出國，此後一直待在境外；目前「已依法對潘某刑事拘留，並對其開展追逃」。

中共多家媒體報導，被北京警方｢跨境追逃」的微博用戶「潘某」，疑似地產商潘石屹之子潘瑞。

根據微博截圖，潘瑞確實於2020年6月23號在微博跟帖中留言說：「至少一個營地被活埋……沒有機會被天葬了。」

新唐人唔好傳聞當新聞，自己filter 下會好好多

咁你filter完未？

認真由舊年大紀元新唐人話出老解，國安法縮沙 etc，令香港人對局勢好多誤判

任何反共媒體都要支持，但明顯 fake news 要遠離

講真點解成個營埋咗，印度唔講？佢可以話山泥傾瀉，造工問題，etc …… 印度講岀黎好過鼓勵下支那士氣都好呀

呢啲料由一個商人嘅兒子講岀黎，咁呢個𡃁仔又憑咩收到戰場前線嘅料?唔係無可能但係好難囉

on9 大把新聞都有報呀
fil撚左你就差唔多

樓上幾隻搶到頭位喎

你好激動喎，點解你咁激動嘅？

好多人已經唔記得新唐人大紀元以前個底有幾花，就算而家好多標題都係嘩眾取寵，好多估計／推算成分係裡面，同世澤同一個level

佢老豆可以係北京有過百億 做房地產 唔係一般商人啦
不過你可以當佢鳩up嘅

當故仔聽下係ok，唔係樣樣嘢都一睇完就信曬嘅

潘石屹好出名ga wor

走呀走呀走呀

Trump認證wo
Trump親口講又fake news?

我今次做埋fact check 撚啦，知道佢點解咁講就得。

據陸媒報導，被北京警方跨境追逃的微博用戶「潘某」，正是潘石屹之子潘瑞。2020年6月23日，潘瑞曾在微博上其他網友帖文下的評論區留言稱，聽說中印邊境的中方軍人「至少一個營地被印度活埋了」。

（微博網頁截圖）
去年6月中旬，中印邊境駐軍爆發嚴重流血衝突後，印度軍方宣布，印方有20名軍人在衝突中死亡，數十人受傷，而中共軍方卻一直不肯對外公布己方的傷亡人數。一時間，有關中共軍人傷亡的各種傳言四起，而潘瑞在微博上所提到的「活埋」說法，只是其中的一種。

潘某已於同年2月2號出國，此後一直待在境外；目前「已依法對潘某刑事拘留，並對其開展追逃」。

呢句野1999
追逃？想講追捕？
點樣又扣留但又追捕？

rthk 中國點點點今次都有講

大把即係邊度？汁呢？

香港媒體都報呀 仲汁